新垣結衣（185）原來今天是你生日啊

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

巴打製作慶祝結衣影片
筆巴版：
米羅巴版：

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：
[img]圖片網址[/img]
結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係空飛ぶ広報室
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 195
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

今日子金色留名
トダイソンゴダンリフナム
Todayson Golden Leave Name

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態留名

動態留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣就是力量。

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 5.0.1

第一頁留名

結衣生日好開心

留名

611 熱烈慶祝世界第一 新垣結衣生日快樂 ガッキー 誕生日おめでとうございます我愛結衣

新手留名

生日快樂呀呀呀呀

生日post留到1001

成功

第一頁

結衣生日快樂

生日第一頁

巴打們生日快樂

遲左一個po講嘅結衣生日快樂！！！

結衣生日快樂結衣生日快樂結衣生日快樂結衣生日快樂結衣生日快樂結衣生日快樂結衣生日快樂結衣生日快樂結衣生日快樂

訓前再留名
gakki生日快樂

新垣結衣愛我

生日快樂

係我同gakki既生日呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

結衣bb生日快樂

生日快樂！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你喺大陸嗰陣俾人打咗懵仔針？

睇黎侵都係唔會入

晚安了

瞓咗喇好似

新垣結衣也愛我

第一

咁堅決

結衣愛每一個人

呢個都好正
係wallpaper engine download 落嚟
所以就唔public 啦

thank you

新人留名
結衣生日快樂

標題來源：
[img]圖片網址[/img]

唔知用咩圖留名好地留名

出公海睇xx xx xxxx post

好彩冇蝦碌

落機返到屋企發覺腸胃炎肚痛住留名

新垣結衣係我老婆 生日快樂

morata_bb 生日快樂

btw點解唔係新巴開post

因為個Post去得太快關係
185嘅畫作我會喺#500先截稿

吓

佢開咗上個post

標題來源：
[img]圖片網址[/img]

吓

遲左一個po

我跟條link copy

post頭

新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂
新垣結衣係我老婆 生日快樂

臨訓留名 結衣bb生日快樂

CY:有時真係忍唔住笑

你個野爛咗啊

gakki唔會怪我

你唔係第一個犯呢個錯既

佢都唔識你，想怪都都怪唔到

me 第一次開已經冇錯

岩牙

sor

唔使sor 嘅
接受我地嘅恥笑啦

老婆啱啱係床邊同我講話新人唔怪你

你個po係咪又爛尾

新

垣

結

衣

宇

宙

第

一

夜喇

駁唔到

要攬住佢訓了 佢話冷氣凍

一睇就知好有心意 啲位跟埋歌詞

sleep lah

我喜歡錢

好正

睇完

咩爛咗?

訓了 各位發個好夢

aggar

終於畫完
新巴 morata 廢天使生日快樂

瞓 聽朝我老婆新垣結衣就會錫me一啖叫醒me

新人留名

結衣女神 生日快樂！

究竟異教徒仲係咪異教徒

真係好正 跟歌詞剪真係要好多時間心機先得

夢醒未

新post留名

日本留名

正

有冇keyword可以搵到

gakkixback number

或者調返轉
我今日都啱啱down完

訓前留名

找不到符合搜尋條件的項目。
調轉都冇

老婆係床到叫我唔好再完手機，早d訓

我訓先啦

結衣生日，我同左佢食放題

新垣結衣 生日快樂

有了
打back number搵下就有

要結衣同你食生冷嘢

邊間?好似垃圾咗啲喎

係wallpaper engine 就咁search gakki 或者新垣結衣都會搵到

今日生日嘅巴打們生日快樂

我食生野佢食熟野，佢仲話佢煮嘅面豉湯好飲十倍

結衣BB生日快樂

啲人唔見哂

結衣心諗呢啲垃圾都叫日式野咩

居然搶到呢個名

小妹用真名上連登
勿起底

生日獨佔結衣

無可能嘅事

又大一歲 [black]獨佔[/black]

那年仔我send左啦
麻煩哂

陪結衣訓教前留多次名

繼續留名

傻仔銀時miss左成個post

btw hugday笛笛該

獨估

大日子z字頭 抱仔 華仔果d都仲未上水

痴線 真係唔洗訓

字都打錯 係都你瞓先

方加怕甚麼

我其實岩岩訓醒
係美帝

我呢邊9點半都重未食飯

準備出去食lunch

結衣生日大快樂！！！！

頭好痛
獨佔

熱醒咗

獨佔

陪結衣返工

結衣BB 今日放假 開開心心抖番日

gakki 生日快樂

有結衣嘅morning,
就係good morning!

完美

去接機嘅hot morning

邊度嚟？

醒左繼續祝賀

#新垣結衣誕生祭2017 早晨

ーm

唔識自己畫，唯有搵多啲twitter圖

好靚
btw 有心醬 無coco醬 今日子無髮夾

我畫啲畫都有幾張無畫髮夾...

吓 女之一代記同龍櫻都係2005
女之一代記個樣望落再細1,2年

咩

隻鮑又大一歲＼

From twitter

同仙人做左同一樣野 撞

大Project 196

ricgrady 都有條整咗

Bilibili都有好多條 仲有條筆仔啲fd黎 淨戀空
btw Ric大

唔好期望咁大

佢啲翻譯文

nice

玩咁大
我驚有人玩嘢檢舉一Q清袋

これからもこれまでも全部まとめてhug

我諗都可以嘅

放炮?

日本 TBS逃げ恥一挙放送 開始嚕

米仔使唔使又開個台播番一日BD 同佢同步

試過 但推唔到BD直播效果

部機唔夠勁定NETWORK唔夠？定個直播SITE LIMIT 咗？

兩邊都唔夠
唔好同我講一步到位

最好都係...

一

起身再講多次
結衣生日快樂
結衣bb 世界第一

步

早晨

おはよございます

米仔段片俾人放左上ig,定係個admin係你

Me都有follow個page

偽毒又出曬街

登

一個鐘咋?

唔知係邊位巴打 佢問左我先放

偽毒有野做

沖

I Love TBS

TBS

上面個張好靚，但下面個蛋糕有少少崩壞感覺

我替gakki多謝大家一直以來嘅支持

冇今日子

第一張

下面樂敦嘅

吓，第一張全部都係今年，關今日子咩事

原來樂敦仲記得GAKKI 代言緊佢地啲嘢

兩張都係講今年

係喎，下面個張球拍同聽診器

第一張圖應該係今年做過咩戲同廣告

無咗MEIJI

大家都好似唔想提MEIJI 咁

冇今日子就係原罪

チョコレートです

咁以後都無

世界大戰

Yui's Roomの皆様
こんにちは☆

いつも新垣結衣を応援頂きありがとうございます！

皆様・・・

今日が何の日か、
もちろんお気付きですよね・・・

(ﾟ∀ﾟ)！！？

そうですね、楽しい日曜日・・・
ということには間違い無いのですが(°▽°)

本日“6月11日”は
ただの日曜日ではありませんよ！！！

そうです！

本日“6月11日”は・・・

ガッキーの誕生日です～☆
(*^▽^*)おめでとうございます～☆☆☆☆

今日は天気も良く、風も気持ちよくて
まるで地球までもお祝いしてくれているようです！！

もしかしたら、皆様のお祝いの言葉も
風に乗って直接耳に届くかもしれませんね( ^ω^ )！！

最近のガッキーは、
フジテレビ系７月クール月曜９時ドラマ
『コード・ブルー～ドクターヘリ緊急救命～THE THIRD SEASON』
の撮影の日々を送っています！！

撮影は快調で、新しい一年も皆様の期待に応えられるよう、今までと変わらずにガッキーの応援を宜しくお願いします～☆☆

☆☆☆☆☆INFORMATION☆☆☆☆☆
◎『コード・ブルー』制作発表イベントの応募は明日まで！
＜応募方法＞
新垣結衣ファンクラブ「Yui's Room」

会員ログインの上、ファンクラブトップページの「プレゼント」ページにある
応募フォームに指定の必要事項をご記入いただき、ご応募ください。

◎フジテレビ『コード・ブルー～ドクターヘリ緊急救命～』
2017年7月毎週月曜よる9時～放送！

◎映画『ミックス。』
2017年10月21日 全国東宝系にて公開！

◎雑誌「NYLON JAPAN」連載中！毎月28日発売！

◎レプロ公式オンラインショップ

主演ドラマ『逃げるは恥だが役に立つ』 Blu-ray&DVD販売中！
その他 2017カレンダー などYui's Roomオフィシャルグッズ販売中！

今次冇Gakki自己嘅評論

bb 佢未起身姐

我老婆新垣結衣玩到好夜，依家都未起身。傻妹

almond desu算唔算黑歷史

almond desu有咩問題

大阪腔

好想係日本搵到樣關結衣事既野影張相 有無咩提議

依家係京都，得番好少錢搭車，仲有五個鐘時間

好想轉lock screen wallpaper

幫推

買枝十六茶 買盒almond desu

it狗 196

遲大到既科巴早晨

返心齋橋影GMO

我lock screen係呢張

Gakki bb叫我起身仲煮左飯

bb Happy Birthday

仲有無第啲

twitter見到好多痴線fans

肚屙緊

IT 狗

去日本橋 （新參者）

喺鹿沼市拍緊劇喎

。。。。

欲蓋彌章

呢張真係好正

???

結衣生日快樂
雖然我好少入POST, 但係你永遠都係世界第一架

世界第一

拉龍bb

me 買咗2本

巴打真係好靚仔

3本

me 一本實際用途[black]觀賞[/black]
一本收藏

me 兩本為poster底面
一本收藏

me too

遲啲日本見到嘅話再買

我不敢相信竟然一分鐘冇人留言

靜，嬲

我愛結衣

口大口[img]
好靚

你慢慢嬲

好想買尼龍

好後悔無買到

好多自爆

今日係海邊參加活動

希望結衣BB 一樣好心情

拍攝此劇後結衣BB更加同錦戶亮傳出緋聞，被周刊影到互相去對方屋企約會。

唔錯 唔提 同無埋錫源仔個下就完美

你新 比次機會你

邊度黎

新假期

2016年12月23日

說好不提

唔提得丫嘛我知
但見到就嬲

係喎, 不過佢啱啱又share咗次出黎

係囉 明明去左我屋企 啲記者咁都認錯

咁你又打出黎 無視無視 垃圾

上次有巴打話tvb個配音有七成似都估到係神樂把聲,點知真係

有冇佢本人嘅相片

Sor

無乜配音員 仲要貼近把聲真係得返個

Ok

佢有上過bigboysclub吹水

反而我覺得平匡先生把聲太型唔係好似

再有下次 block

長洲
相認

唔夠毒

結衣生日都要返工 點解要咁對我
等放飯睇結衣先

頭先google完
仲以為個樣都有幾分似結衣添

祝結衣BB繼續係藝能界發熱發亮

新垣結衣係我老婆
你地班葡萄友唔恨得咁多

戶田

泡菜國傳來賀電
生日快樂

好想周圍同人講今日結衣生日

block左

有咩可能結衣呢個level香港人係去唔到

又兩點醒

新垣結衣今後歸我

瞓醒未

收工

成班偽毒出晒街 得返我自己一個係屋企陪結衣

no you are dreaming on on on ur office.
我依家係代官山嘅屋企陪緊我老婆新垣結衣慶祝生日

是日拍攝影唔到結衣系列

一睇就知未啦
不嬲結衣都係我嘅
依啲眾所鳩知

agger

啱

因為上個Post去得太快
所以今個Post畫畫活動#500先截止
未畫嘅痴線佬仲可以做Deadline Fighter

點解唔用結衣嗰幅

加油

本nylon 仲未發貨啊

連今日子巴都同意我
難怪結衣會咁鍾意我

我都好愛結衣㗎

遇人不淑

個幅我得手機有 電腦無save

但結衣唔識你

結衣日日陪我又同你地講咩

所以佢依家好彩遇到我

樓上發完夢未

屌你仲quote

好多痴線佬潛晒水

who 再quote 就block 7 you

趕緊返屋企畫

me 輕鬆

畫唔哂嘅，我自己貼番出嚟

唔好學埋泡菜狗咁玻璃心啦
拍過拖又點？
拍過拖就唔可以係仆街？

Blocked

你又block邊個？

結衣生日:civil war

話說巴打係唔係好中意肛填？

今日好熱

かわいい

果個係厄介

我本nylon

3段片用同一個開頭

烈日當空出咗去玩玩具

ご よん さん に いち

日本便利店有無電話差電服務？

今次去橫濱嗰陣，外置電爛咗電話又冇電，去咗幾間便利店睇都冇差電服務，但係比我發現左一樣好實用嘅嘢，入乾電池嘅外置差電器，一般便利店都有得賣

我唔接受一夫多妻的

畫畫真係好難
畫結衣難上難

畫得好差

今年㗎？

生日快樂，吹蠟燭

Waaaaa

我老婆

又型又可愛

終於有今年既相

扎辮呀
我好興奮,我好興奮呀

睇到個卸妝app 有d衝動用結衣相玩下

嘩!!!!!!!!嘩!!!!!!!!!嘩!!!!!!!!!!!生日快樂

好靚呀話20歲都有人信

嘩

用吓
可能一樣樣

你係akb fans?

入錯post wor

扎辮長髮白石又要出黎拯救[black](兼毀滅)[/black]世界啦

好想佢留返長D頭髮

CB3個造型正到
又再年輕多幾年
同CB2嗰陣一樣

今次應該係啱啱好扎到少少辮仔

佢張相冇影後面
可能已經駁左髮

蛋糕上面個結衣做乜鳩

唔知有冇機會放落黎

年年都工作中渡過

大家好

清晰版本

有咩問題 s1既白石

無敵嘅結衣
おめでとう！

如果用S2既造型會好少少, S2既白石真係靚到爆

白石腥些

sorry咁多位，我係新人，想問下圖中位少女今年係咪19歲

好睇過眼藥水個個蛋糕

新人

定18歲

好想送一個痙攣潮吹一百連既晚上俾佢過生日

無敵既結衣 天真可愛好美麗
唔造作 係結衣 佢一笑真正靚到逆天

block得

老母好得閒

你quote人做乜

唔小心quote左 sor

sorry 我都係

9歲

咪quote 啦
硬係有d on9 鍾意踩低自己人格比人恥笑

自動波block啦
提都唔想提

結丶一丿

開親d post都弱弱智智咁

應該唔係今日先影？
應該預祝黎
唔知結衣而家做緊乜呢

好靚女

今日拍緊呀

左邊係咪戶田

白石惠

越大越靚女

留陰最正

中間最靚

係辮仔啊

正呀

好sweet啊 甜笑

啊 頂唔順啊 好興奮啊

係咪下個月就得得睇?

好靚女呀

預計7月10或者17號

頂唔順啦

Fan仔 不意外

畫結衣畫到一拳超人咁

我打鼓咋

光頭

平陰係無敵

好靚

1630生日報時留名

結衣係無敵，就嚟忍唔住啦

小馬尾 正呀

露牙笑應該仲正

結衣

那年仔CB2 播到邊？

我老婆緊係靚

上次播第2集

好青春呀

天使結衣

我暈啦

btw 那年巴呢

拎哂啲大師級畫作去賣

結衣真係好尾機

自從識左結衣，人都好似開朗咗

好彩冇畫，me獻醜不如藏拙

COCO

身為今日子黨都唔支持返
失望

厄介個張係咩畫風

厄介

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係空飛ぶ広報室
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 195
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

我戀愛了

拖街塞

COCO介唔介意我拎你張圖去用

畫到結衣大左三個碼

點用

隨便

白石造型
Coco醬

我都覺今次失敗左
但發現既時候已經改唔返
下次再畫好木

至少夠膽畫，我唔識素描

嬲 再畫過

加入我個台既slideshow姐

你畫果個點計先

可以呀
有我既掌印

實際用途

我原本畫咗依張
但我擦咗
一拳超人畫風

thanks 嘖仔

拖巴果幅其實神情好似 五官形壯都冇錯
修修個面形已經

另外陰影重手左

btw多謝異教徒巴對事實嘅支持

COCO醬請受厄介一拜

厄介你個自畫像好似

無歌台？

coco好勁呀

我第一次畫果陣個面形仲重手
之後改左次 但點都改唔返了

可以試下用紙巾摔下d陰影位 會soft好多

但嗰時你係叫掟上今日子(探偵)而圖入面嘅係掟上今日子(偵探)

係喎 得閒要買返舊擦膠

COCO張Q版好正

健三會俾你
唔使買

屈機

厄介個畫風好賭博默示錄

求下大家唔好quote
我畫過張

我懶先畫Q版 仲要半身

Anyway thanks

GIF嘖畫 都係正嘅

想畫得誇張D跟住就畫成咁

我唔畫完今晚係唔會開台架

將d面部特徵誇大 所以個厄介好鬼似

P瘦d睇下得唔得

第一張一模一樣

我揀過張啦 唔畫今日子啦

大畫家對評語係有壓力
我就無啦 不好不壞

都係咁樣衰

好有(嘖)味道

咁畫過張有咩意義

塞仔唔緊要啦
有得笑下咪幾好

第一張 就算淨睇件衫都

轉移一下大家視線
同一幅畫version 2冇意思

塞仔你畫還畫
唔好搵實栗嚟鬥氣啊
唔關實栗事架

塞仔驚咗今日子

仲有王子版厄介

BTW , 我需要配色求救

咩配色

網頁嘅配色

教宗

Hi厄介b

你地要笑就笑啦
我會滿血返黎架啦

驚為天人

邊有資格笑喎

你想咩style先

咪係

雖然其實應該唔多？都係TITLE，MENU 個啲

件衫hea畫畫唔出個質感

可以參考下嘅

多謝
你終於翻嚟

COCO大畫家

抄考下

侵

掟上今日子dvd要一萬yen可惜搵唔到code blue

王子唔夠膽認，但求順眼啲畫風唔好差太遠

btw厄介果幅令我諗起

佢地個樣都似似地

我愛新垣結衣

Y多謝

新巴都係今日生日

真fans就會全部都識晒

我直頭係佢真老公

終於上返水拿

準備再潛

結衣我愛你

信和有nylon賣$180

$180 買左？

ip都唔洗check

冇買呀 係日本買左了

巴打好靚仔

9up

召喚心ee

信和不嬲都好多黑店

Kleenex Sekkisei GMO Nylon MIX UNIQLO Chicken Ramen Juroku Cha 桃杮

me 簡直係良心價

諗起絲cup悲b個post

無晒人

召喚侵侵

係

呢本抵啦

以後聽呢條啦

準備食飯

咁輕快

放置play?

今次真係ip都唔使check

佢首原唱好短好快
所以我改快咗少少

都係結衣版好聽好多

多謝那年巴幫我併埋做gif

仲有噪仔

新巴望下你後面

我見到佢啦，佢對面個女仔都唔係新垣結衣嚟嘅

一直都覺得好型但無理由畫個天花 唯有咁樣表達

人哋生日唔好咁誠實啦

結衣版柔和得來又帶點輕快

成間咁多人
你估到咩？

我見唔到米九喎

你掛住同條女講嘢，梗係見唔到啦。
不過個女仔都幾正吖，雖然同結衣差好多班。有女以後就唔好FF咁多啦，成日仲係度FF結衣係你老婆

好都覺得好型

閒人巴

閒人巴幾驚你唔出現

結衣都唔認得
重話係佢fans
素顏就話差好多班

兩個精神病人嘅對話

有冇痴線佬整個廣東話版

速製 sor for 劣

冇人係咩回事

有狗

coco

啲偽毒連bb生日都唔理

mk心 5p科 一大堆

點解coco個張可以勁到咁

我跟新垣那個了囉

死閪開啦屌你老味

病左訓左成日

又block 多件

結衣post天才多 我都係收一收皮先

coco大師級畫家

mk會病

去緊旅行病

我明嘅，你得唔到結衣就唯有幻想其他女仔做結衣
成件事好SAD

又關咩事

係喎，mk心好似未返香港

支持coco巴畫多d 有多d 圖欣賞

厄介坐咗幾耐？

返左黎啦

有冇買鞋

係咩

太多人去旅行

心姨保重

Shum EE bo jung ah

無買波鞋 有買其他鞋

mk款嘅鞋？

夠啦

你內心獨白？
又係慘啲嘅
不過結衣已經係我老婆

me 心醬狙擊手
[black]唔好嬲[/black]

兩個黐線佬嘅對話 Season2

下次淨係畫Q版算啦 第一幅好哂精神
見係今日子先畫

咩鞋

第三個痴線佬你好

睇得出好花時間 真係好勁

多謝coco

今日子世界第一

呢個post 較咗silent mode?

好期待

青山走犯

網頁都開埋 想搞d咩

不過用黎練習對眼睇顔色係幾有用既

得張死圖

唔通個FREEHOST 廢到咁

遲啲你咪知 不過希望唔會到結衣30 歲先整完

見到info有野睇

我都係咁

WIKI 嚟 因為呢個最易搞，其他要少少時間研究下

連登第一個留言
結衣生日快樂

CHECK 下先

新朋友?

歡迎

應該睇得番

5張相

...你係阿希？

相認

暫時係得呢啲廢嘢

慢慢黎

His username

你係？

196
btw 今晚冇人開台?

哦～～你係阿希..

哦我明啦

哦~~~~~哦~~~~~哦~~~~~

講返句歡迎先 阿希

支筆好多鏡頭 btw第2條 犀利

屌

哦～～～你係阿希

打手心病咗都開工？

去完就病.

Why not Wix

Wix我覺得好難用
通常搵template嚟改

Wix exam full mark

吓 要做手術？

由頭睇多次 逃恥
興祝bb 生日先

吓，去旅行整親？

好鍾意著vans

同老婆一齊慶祝生日

有冇人知講咩

一紮起頭髮又瘦番晒

metoo

有嘢關結衣事

唔係斷應該唔洗?

點解整親 做過D咩黎

好似唔係, 一前都有啲事, 人地話係整親
會行行吓個膝頭無啦啦冇力跪一跪跟著又正常返

我見到光明

做咩

最好去睇下啦 膝頭好需要保養
一傷就好麻煩

開心完一日，今晚又要搏鬥

Angel is born

耳珠

個塊係冰定咩

如果真係整到十字韌帶 遲d行都行唔到你就大獲

啱呀 到行唔到個陣你就後悔

無著過vans

試下啦 易襯過波鞋

唔會掛

傷咗就搞番好佢，唔好拖啦，唔係一陣真係斷咗

推

agger 儘早搞

Many IT Dogs here but me it rubbish

如果可以推到結衣睇到就好
みんなの天使 點解？

you English rubbish

大家的天使？

English ok lah Matjs real rubbish is true

vans靚款都唔算好貴，但係nike，adidas個啲就靚款通常都好q貴
所以買對玩下啦

me着緊neo only

i go to school by bus

鍾意著con屎多d

不過日日著同一對好易爛 最好買多幾對替換

有缺陷先靚

故事黎架
你兩段片一齊播就明

咁新垣結衣咪唔靚女囉

塞仔今晚開唔開

你當結衣係日日替換既鞋

曲解my meaning

厄介有無圖可以對抗返今日子

molamola 大家細力d

冇,因為厄介係抖M

為《在世界的角落找到我》獻聲 能年玲奈雪藏後第一份工作創出25億票房紀錄

應該點搞

應該會自然好?

con屎都正 白色

cons 要著converse 70s先正

你去睇醫生睇下使唔使照先？不過其實好大機會佢都係叫你去做物理治療

咁麻煩

膝頭少血到
傷得嚴重好難自然好

厄介講的

睇睇佢好喎,一世人流流長隻腳好緊要,後生就唔覺,老左就大獲

十字韌帶撕裂就收皮 如果真係知嗰度有事就睇睇比較好

醫唔好下次斷十字韌帶仲麻煩

everyone's angel

靚仔好多

要我搵圖還擊等如瀨屎上身

畫多d小稻稻

倒數中

18號首播？

7日

啲片無得睇

VPN／上DOWNLOAD YOUTUBE 個啲網DOWNLOAD 嚟睇

到時係播咩

屌係喎依家先6月

有冇畫畫巴打想一齊交流下

我諗無乜人去到你個level
你用咩畫 點上色架?

到時係唔係邊播邊拍， 咁少時間拍得曬一套劇㗎啦

Coco你用咩software畫？

日劇基本上都係邊播邊拍

唔係好識電繪
手畫都還可以

冇理由架, 我初戀情人就係我老婆[black]結衣[/black]

科大巴

quiet

侵2.0 進化版

many faked drugs

你上水未

LIKE YOU

等緊睇實栗

THX I KNOW

I LOVE YOU TOO

等緊你出遊記

喔 原來900啦

頂 冇咗件事 打文先

又夠鐘睇みクり

做乜Hiragana Katakana混用

就開波

一齊研究易進步 我唔係有呢個活動都冇動力畫畫

Photoshop啊

完全唔識

又係時間到我諗標題喇 小妹接棒

塞仔好多女搵

型男塞

其實我準備好一個標題
不過一直冇機會開

真.小妹

不詳預感

睇下垃圾讓唔讓?

願聞其詳
因你有前科 所以你要講咗先

追魂CALL

但係我冇話要開

29 歲了

侵係咩標題 貢獻下

Gmo系列

i hate geog

係個好開始

6/12

地理撚

Life is ________

Life is Gakki + Me

大家好 我係新垣結衣嘅密友 第一次留言 多多指教 謝謝

hi 桔皮

Life is love gakki

我係新垣結衣密友

Gakki Life is Me

係柑

係喎 記錯

hi 比嘉

我同新垣結衣友達以上 戀人未滿

if i want to ans "how rainfall affect happen of landslide"
I ans this:
First,rainfall and landslides are positive related,many landslides occurred in Hong Kong in wet summer between may and September,when much rainwater infiltrates into slope materials , the cohesion and friction are reduced so that the stability of slopes are reduced also the rainwater added the weight to the slopes ,so the gravitational force will increase and make slope unable or collapse because of gravitational force is greater than resisting force.
Is this ok and can get mark?
Sorry for bad english

侵仔好波

有無人睇緊僱傭妻子LIVE?

睇J2
依家播緊.....

我都係，以前都係畫下自己張書枱，已經好耐無認真畫
依家結衣令我又燃燒起來

呢個就係J2

你個豬兜 傻佬 蠢材 無腦 白痴

geog完全冇讀過幫你唔到 初中都冇讀過

白合差唔多五歳人....

但都仲咁靚

傻瓜?

笨蛋

可愛到爆哂錶

我聽錯左? 唔知了 正一大蠢材!!

五歳咁後生

D翻譯真係無眼睇

咁樣釋都得？
我接受唔到

吃醋真係好cute

咁譯先地道似廣東話

火龍果

平匡正豬兜

CoCo醬有興趣的話一齊入黎交流下！
畫畫jj tg

重覆講同一句先係 みくり 焦急又詞盡的可愛之處

有冇巴絲冇去過信和

實栗bb 陪我到天光

蘋果日報又有我老婆結衣

係咪偷圖架

等埋開post 先訓

咩嚟

膠歌 唔駛理

教會歌黎

呢個都唔識

侵都唔入直播台邊識啊

都放過出post

侵終於返post

睇圖庫

me都冇聽過

咩叫終於

開post啦

打完遊記miss咗逃恥

1001